［求救］開機出四下短聲可以點搞

CPU風扇唔郁
四短
CPU風扇就識轉
無畫面

可以點搞

i5-4440
AsRock B85M Pro4
Kingston 8GB Ram

各路英雄 求救

同佢坐低談判

利申：唔係電腦，唔識用二進制跨次元溝通進行人機交

即係無得傾

B85M係AMI BIOS ，應該無錯

會唔會死咗ram slots
插A1 B1會4短
插A2 B2就無嗶聲 不過都係黑畫面load唔到去Bios

蚊下水淫電試下先

直接接塊b85,問題直接解決

1001

攞本底板說明書出黎睇真係咁難咩

你咁醒目不如你幫我搵下

唔啦 本身係fd畀我
我諗住睇下整唔整得返
可以畀小朋友拎來玩

琴晚先有時間整
拎走粒電真係得咗
多謝你 巴打
而家放返粒電之後可以正常開機
不過斷電之後駁返電會出CMOS not set字眼 叫我揀F1/F2
係咪即係粒電無晒電?

聽落似ram問題
早排我超u超到後黎先知ram問題

如果你Keep住熄完機再開都會出cmos not set就。。。
試下f2等佢reset bios 睇下點
或者可能都係ram就壞，b板唔知有無時序set，到時再慢慢試

拆走哂啲硬件
1. 番返CPU MB 其中一條Ram 火牛

（HDD/SSD/Display Card 全部唔好駁住）

2. 條mon線駁去MB 開機睇下有無畫面/有無嗶聲

試左呢一步先

收撚皮啦好無啊

前排成日都咁
拆ram重新插返就無事